點睇有武功底 一嘢打頸打暈人

暈左之後

拍戲咋

通常一拍個人就死

殺人犯上連登

睇日本節目實測
用手刀打暈人根本無可能
但呢幕仲係套套漫畫都有

手刀打暈好難
打死就易
夠大力既話打斷佢頸椎就得

迷走神經

打頭中位好易暈
自己YouTube 下都知

果種暈最多係眼前一黑
唔會係昏迷

會有昏迷
學拳個陣試過有人暈咗五分鐘先醒

打後腦易d暈，但隨時打死人

打暈井下巴其實易過打後腦
後腦舊骨太硬冇咁震暈

聽講真正高手3下應該打得暈

拳擊打中下巴會昏迷會暈會腦震盪都唔奇

但講緊手刀劈頸，姐係平時電影果種